銅鑼灣開始多人

十八區手足係唔係又係時候做野

點架，又話休息

雖然打緊仗
但係連登仔還是會休息的
建議一邊搞革命 一邊拎部任天堂switch同身邊既義士對戰

休你老母
就算休息都係勇武休,和理非點都要出黎叫口號做左膠

休息嘅話對唔對得住銅鑼灣手足

出銅鑼灣

累就縮返老母個西到啦 五毛講句休息就休息 無腦架

我係睇行動post架